Building services撚入

有冇師兄知呢舊係咩黎
裝左係門口前面

Heat flame smoke sensor 是但一個

消防燈仔牌

英文叫remote indicator
多數係房口或者plant room門口
門入面smoke頭中左
就會著

Respone Indicator / Remote Indicator

元朗

thx ching